# Language zh-CN translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2020-11-11 00:01+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-04 15:48+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "ID"
msgstr "编号"

msgid "Symbol’s ID"
msgstr "符号 ID"

msgid "Symbol"
msgstr "商品"

msgid "Symbol's name"
msgstr "符号名称"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "The description of the symbol"
msgstr "符号的描述"

msgid "Symbol type"
msgstr "商品类型"

msgid "Symbol’s asset class"
msgstr "符号的资产类别"

msgid "Exchange"
msgstr "市场"

msgid "The exchange of the symbol"
msgstr "符号的交换"

msgid "Product currency"
msgstr "产品货币"

msgid "The product of the symbol"
msgstr "符号的产品"

msgid "Quoting currency"
msgstr "报价货币"

msgid "The quoting currency of the symbol"
msgstr "符号的引号"

msgid "Quote delay"
msgstr "报价延迟"

msgid "The quotes delay"
msgstr "报价延迟"

msgid "Min lot"
msgstr "最小手数"

msgid "Minimal tradable lot of symbol"
msgstr "最小可交易符号"

msgid "Max lot"
msgstr "最大手数"

msgid "Maximal tradable lot of symbol"
msgstr "最大可交易品种"

msgid "Netting type"
msgstr "净额类型"

msgid "Symbol’s nettinig type, possible values: One position, Multiple positions, Multiple positions per side"
msgstr "符号的网面类型，可能的值：一个位置，多个位置，每边多个位置"

msgid "Lot size"
msgstr "手大小"

msgid "Symbol’s lot size"
msgstr "符号的地段大小"

msgid "Lot step"
msgstr "手步长"

msgid "Symbol’s lot step"
msgstr "符号的很多步骤"

msgid "Tick size"
msgstr "最小价位"

msgid "Tick cost"
msgstr "点值"

msgid "Expiration date"
msgstr "截止日期"

msgid "Expiration date of the symbol"
msgstr "符号的到期日期"

msgid "Last trading date"
msgstr "最后交易日期"

msgid "Last trading date of the symbol"
msgstr "交易品种的最后交易日期"

msgid "Maturity date"
msgstr "成人礼"

msgid "Maturity date of the symbol"
msgstr "品种的到期日"

msgid "Strike price"
msgstr "行权价格"

msgid "Option’s strike price"
msgstr "期权的罢工价格"

msgid "Option style"
msgstr "选项风格"

msgid "The style of the option: American, European "
msgstr "选项的风格：美国，欧洲"

msgid "Option serie"
msgstr "选项系列"

msgid "Underlier"
msgstr "標的商品"

msgid "The name of underlying symbol"
msgstr "基础符号的名称"

msgid "Symbol info"
msgstr "商品信息"

msgid "Show toolbar"
msgstr "显示工具栏"

msgid "Copy RTD formula"
msgstr "复制 RTD 公式"

msgid "Label"
msgstr "标签"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "All above"
msgstr "以上所有内容"

msgid "General"
msgstr "常规"

msgid "Trading info"
msgstr "交易信息"
